如果連登籌到一千萬，gphone就唔使坐監，有無機會？

連登個個fg都5，6皮
每人出5萬應該籌到掛

得200條友救佢

連登會唔會有200人救佢